[國際巨商/美服]WFC - 港團再聚

大家好,我地係國際巨商香港商團WFC!!
創團目的:建立一個和平友善的國巨香港團
我地於2017年2月成立 致力為團員提供舒適既環境遊玩
歡迎各位新手/老手加入WFC國巨大家庭!

入團方法:
1. 加入Discord Channel(主要溝通途徑)
安裝方法:
然後加入
2. 遊戲中聯絡玩家:Comes2U Son-Goku Rickyy 28Emperor
3. 完成加入Discord 後可以到丁園(Tingwuiyuan) 南京再行上小小 申請入團

福利篇:
⦁ 團友得閒會帶萌芽玩家升Level(食魂冰樹人馬肥冰不等)/解任(任何國任/帶解印日)/解答遊戲懝問等等. P.S. 當然閒談吹水溝女出pool都可以
⦁ 不定期有遊戲活動(公平為主,沒有戰力優勢)/外出飯局(自由參與)/歌唱比賽(由團友投票決定)
⦁ 定期有派三色(有農家小妹妹為大家服務)
⦁ 定期朝女回收服務(NPC回收價+30%=朝女回收價)
⦁ 物價查詢 等你唔洗做水魚
⦁ 借廠服務 詳情可以向Discord 查詢(部份免費/收費) 不成功不收費
⦁ 簡單匠人服務(E.g. 分解不死毛時粉)
P.S. 新手玩家 其實唔洗見外 有禮貌發言便可

國巨優勢篇:
⦁ 外掛相對比港台巨少
⦁ 韓巨封左海外IP玩唔到(要用VPN不了)
⦁ 物價穩定(5000GP =HKD 40 = 300M, 冥石2M,幻云4M, 黑水晶11M)(國巨 M=百萬)(合神獸大約24e = HKD 320) Updated to 28/07/2018
⦁ 升LV專區人數唔多唔少岩岩好 唔會好似韓巨咁人多過怪
⦁ 市街同拍賣場都有唔少人掛買賣 所以買賣野都唔難
⦁ 如果擔心太多英文睇唔明 放心國巨可以有漢化檔. 當然你都可以試下從遊戲學英文[交易所/市集搜尋物品皆要用英文搜尋]
⦁ 結識國際朋友 交流文化(中美日韓印尼等等)

回憶篇:

回想起當年一放學返到屋企/去網吧 放低書包 杉都未換 立即開電腦 只係為左可以聽到巨商呢段開game的背景音樂.呢段童年回憶無論對你也好 對我也好 都有種特別的意義.
所以無論你玩緊咩server都好. 係呢度都祝你 遊戲愉快~

其他事項:
1. 新手點樣可以建立自己的王國?
⦁ 白手興家/輕課: 掛礦/草, 掛機隊, 刷材料(e.g.冥石,幻魂, 其他材料)
⦁ 國巨金主: 有能力課金就可以一飛衝天啦 而家啲裝同合神合馬合天王都平左好多, 一來可以出隻雀刷下冥石先.如果OK 可以直接出埋另外3隻神獸 一次過吸到180~200. 如果唔知個兵陣可以點拆 可以歡迎問下團友 大家都好樂意解答你的問題~

2. Mac機玩唔玩到 ?
⦁ Mac機要裝Windows先玩得 詳情可以向Mac機玩家查詢

3. Disconnected to server 點算?
⦁ 一次半次好正常(有時係server 維修)，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

4.下載遊戲
官網 下載
(記得申請account 最好用hotmail/email,GMAIL申請完,封信可能收唔到/係垃圾箱)

5. 52巨商攻略

正評～～～ 童年回憶

而家升信難唔難...
又要重新升信好煩..

唔係好難
解完商任戰任週任
再解啲日任已經可以上到70信
可以轉點品做可易賣出去
國任方面我地會有團友帶解印度冰城
你自己解都可 有咩任卡住都可以搵我地幫手
歡迎加入

推

jo

2u

羊

ho

條校x仲有玩?

巴打係？
無get錯你講緊個位 應該今年玩返嘅

我小角色嚟
之前同佢買野比人封左ac

呢啲我地唔方便討論 始終唔係我地團嘅野
又無確實證據嘅 同埋gm講明現金交易始終係唔比嘅 有一定風險

亦都歡迎巴打加入玩返

始終感覺上都有自己友玩外掛
唔想再玩了

㩒錯負評
而家分開左好多商團了
隨時歡迎巴打

hi on9

執好書包未

你都未俾你書單我幫你執

吾係掛... 佢竟然重出江湖🌚

test

push

GM 近期都有Keep住封外掛 幾好～

hi

推～～～～～

推～～

小相片bb

我係kc

之前組隊有delay,
而家仲有無

係呀係呀

順好多 無以前咁嚴重了 但龍龜天都仲有啲 好似 無試過

吹咩吹咩

係

聽日down 黎玩番先
之前玩國巨臨唔玩用大陸某隻外掛刷怪
用左唔夠1星期就ban 左ac
証明國巨封外掛真係好勤力

推～正評

玩外掛 只會破壞遊戲平衡

Bot

pish

見Post 可以搵我羅1000個三色
- 先到先得（名額頭50位）😄
- 交易者 需要有團（任何港團都可以）😄
- 寫信俾 adlibLW 可獲優先派發（簡單指明 "1000" )

星期三晚上8:00 台北 派發

更正 星期五 晚上8:00 台北 派發

有冇寫信去拎

小妹要瞓了 推

未check ar 聽日睇睇～

Rickyy 好型棍 快啲加入同佢親近啦

高戰力玩家

推 巧橙 又比人恰

最型係 Rickyy

Rickyy是WFC的紅太陽

Rickyy Rickyy

冬妹快啲救我 比人圍

有冇巴打放子

子彈

樓主開po

推～

Party with TY

TY 依家有囡囡吾識人

合隻馬 要幾錢

95 100億咁上下 加減幾億 睇你自己升神定收神石

邊到收裝易d

大頻同拍賣

一蚊樓基 hello無圖邊位
你兩個同我出黎

隻揪

推牙

邊個咁得閒入黎offline睇我地講野

沒有RICKYY就沒有新WFC

呢句真 Rickyy

10年前有玩..而家得部mac book係咪玩唔到

裝parallel desktop/bootcamp就玩到
google一search頭幾個就係
個人認為parallel desktop方便啲 好快裝完
轉os又方便

無啦 人地唔show 我

推 清左少少人 踢錯嘅可以入返 sorry

唔會踢左我掛

好多年無玩巨商
由港巨轉去日巨到執左都十幾年
想問下$2000到收到個國巨咩級數AC
無咩時間重新升過,不過想買個AC返黎放工行下市街,得閒打下寶聽下音樂
留意到國巨好似最少外掛,所以諗住簡國巨,收AC有咩要注意?

2000蚊 都應該收到天王 凶獸AC
個人覺得自己升會好玩D 感覺上係屬於自己的AC

買AC 可以用熟人買lo 可以入來DC 問下

依家升信都好方便 我地有時有人帶任 升LV

推！

推到Rickyy 自貼J圖

今晚ar~~~~~~

樣子慘被鏈春袋

推 KC萬歲

廢J BKT

睇啦嗎

來緊月尾將會有活動 希望大家吾好錯過今次機會 獎品豐富 中獎機會大！
過往獎品包括：入藉，太頭甲，封書，幻牌，幻石 同埋 其他不同裝備及物品

7b 劉明

活動

俾人無視

入面係d野都係英文？

簡單英文
可以漢化 裝台灣巨商漢化包就是

hi lcs

有無人認得我
張圖好檬，始終10年

Sor 淨係睇到港團再聚 原來係WFC,錯團我都係走先

黎一齊玩國巨啦

羊巴龍天宇宙最強

收皮 fan哥龍天最強

利申：fan哥

推爆LCS

童年回憶想玩下過手癮
請問咩國家開波好? 太耐冇玩唔知咩情況

朝應該最易玩
明就可以轉印蛇女做打手 勁過項羽
睇你個人玩法 四國起手都問題不大
因為我地可以帶你轉帥轉主

想玩返 但一諗返前期好辛苦就

我都想玩返 之前港巨2000蚊隻神
依家睇第1頁話350就有好想買隻滿足下
但個官網download link click唔到入去

朝/明lo

朝就出金，許（前期玩住先）
明就燕孔呢d

依家升信吾洗好似以前咁洗信... 我地有人帶做任 同埋依家d 任都多左好多

有冇人可以教我dl隻game

用ie chrome是沒撚用的

Firefox都唔得

玩唔到喇，無用windows機好耐 同埋諗起要打喬喬狗就想死

整唔一弓

入黎discord有link download
歡迎

既然兩位巴打咁講就玩朝啦
另外想請問有咩途徑課金買錢/道具?
細個就有時間心機咁慢慢升, 宜家想輕鬆玩下算

官網入點買點品 放返game錢比人
但條件係要70信用度 買返黎嘅點品係禁易
每個70信或以上角色每日只可換一件野做可易

有冇人可以教我download 好想玩

或者 不定期有人會hkd放巨錢 裝 物品
但現金交易係禁止嘅 風險自行衡量

入黎discord啦 比條link你down

入咗

即係開頭課金都冇用，都係要慢慢練

70信好快 新手任做曬+解週任小小日任就上到

Promote 活動～

咁易？記得當年玩港巨，無論升主角升兵升信用都要好耐，但後黎轉左玩日巨，升得好快，就發現係港巨set得難
唔該巴打

過來國巨一齊玩啦😄

in國巨 we7s

孫子入籍呢D咩價位 港巨玩到200LV買唔起貴裝就無玩

深夜一推

岩岩裝左 有無人帶升上2轉

有

點搵巴打你 用英文玩好唔熟手

入咗Discord未呀

岩岩入左

課孫子就吾低玩 依家孫子1本=13e (大約200蚊）
係課封書（5本）賣返出去 有15e

曹操

廢J

又俾人拒絕

discord同game入面都清左人
有清錯請重入discord通知我

入黎嘅就入團一齊玩 鳩up吹水無任歡迎
入黎唔入團嘅 話想單機玩嘅咁你返去單機啦

i love bkt

Fail 喎羊巴

柒左 唔好推

訓吾著 幫手推下

又攞大獎

吾吾吾吾吾

使唔使經常上線?
宜家始終唔似細個咁, 抽到咁多時間打機

唔洗 好多人都係星期六日先on
歡迎入黎入團一齊玩

呢邊神獸武大概幾錢 ？

15粒封珠就45億 600hkd咁上下

國巨合神 出神獸武都算平

個時高登團玩玩下玩到互相批鬥
整走完一個人之後到另一個
都唔知為咩

利申 兩年前退左坑

剛加入Discord同game入面pm左Comes2U, 係咪可以去丁園入團加喇?

將DC ID 改成 GAME NAME 就可以申請入團 晚D 有人會批

已經申請左一樣既ID, 唔該巴打

申請左入團
INDOMILK

Rickyy

收皮啦

今晚一次過批 大家入discord未 改返game名

hi
jo
係
真
靜啦

RICKY好得閒

u too

好掛住你阿妹

痴漢

on9仔ty

食屎啦屌你

渣ga 回哂塘

推 入WFC注定發大達

吾洗扮工咩你

有致富系列

最近都想玩下
記得以前日本起手係比較難，但係佢d兵好型
想問下巴打日本係咪仲係咁難起手

而家有本願都好啲 但都係四國入面最難嘅
捱到轉到賽三就出頭天

Rickyy 份工一定係做推連登post 同係discord hi鳩人

日頭要翻工，每晚可能玩得一至兩個鐘
加上以前都唔係玩得好勁，算係半個新手
係咪都係明起手容易d

明/朝最輕鬆
明都係燕孔配隻打手 印蛇女/項都ok
朝用權金申 有組合技打冥石都做 過完段放隻申入倉又可以玩下許美室個啲 朝比較多選擇
睇你個人想點玩
會唔會課金/會唔會考慮轉國 又唔同玩法
歡迎加入

可能會小課
轉唔轉國都未知，睇下會唔會長玩先算

推到Rickyy 不再神經失常

一陣嬲你豬

遲早一上線就叫我靜

加左discord 入來吹下水出lo

\ /

今晚翻到屋企搞

翻去撞吓舊ac密碼先

之前玩過國巨？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

典

yo

B 哥 洗POST 雖然我知你得閒 都吾洗咁嫁😂

想問下國際服課金會唔會好麻煩？

好耐之前 應該無人識

唔會 用PayPal 好方便

Jo

友善之家

hi
hi
hi
hi
hi

蛇女係咪可以用到尾？
定係最終都係會用翻項
新手唔多識

前期冥基本怪做任用lo 刷夠錢可以出隻雀。
另外，加左discord 未😄

琴晚加咗了
唔該曬巴打

多口問句 雀姐係邊隻

神獸朱雀

你個名有印象

jo 巧忙

LCS LCS LCS

賽3合神 龍定雀好

又唔一定因為隻賽就限死自己既
不過想升LV+得閒打寶=雀天
不停打寶=龍天

自膠 雀同賽3差唔多傷 想合馬就出左龍吸經先

半巴不停打寶

咁雀係咪大範圍過賽？

係
係
係

i love bjt

jo 邊位

童年回憶呀!!!
想問下邊到可以dl 漢化包?

下載台巨漢化檔放入美服file

jo
jo
jo
jo
jo
jo
jo
jo

排隊食飯好多人...

入來Discord 問下其他團友 可能有

bkt bkt bkt

Bkt 廢J

B

C

u

吾

有無人幫手升幻石

巨商有冇可能做到隻mobile game 出黎?

Push

好似已經出左啦 變左另類玩法

想問吓家下點先有藍火係背脊

bkt bkt bkt
bkt

開果籃
抽箱有 開一個 全團人加埋250場戰鬥會加經
而家應該26m一個

kc比狗屌

推ar~~

好似已經有啦

睇咗,但係唔同玩法嘅......

如果可以好似電腦版咁,咁就正啦

巨商手機版上年已經收左皮

bkt

推你

傻西瓜BKT

u爺巧粗狀牙

偷懶中～幾時可以收工

收工

咁早...我依家先lunch

玩開港服 頂唔順太少人

港服大家都係玩外掛 個人覺得冇咩意思 都吾會玩得長

Jo all on9!

早～

就到lunch 時間～

bye

有冇巴打同我一樣呢個版面更新完之後就run唔到入遊戲介面 好想玩

更新完可以禁start

見唔到！ 佢一更新完就自動成舊野close左

禁run.exe得唔得?

試過喇！ 相容性試過改埋win 8同 xp都唔得

入來Discord 問下其他人lo

起手玩咩國好,如果唔轉國咩國玩到後期

想知d人全部兵200up set再加埋戒點做到
超級重課 ？
依家合左隻雀 裝又無 淨係打到食魂

好難唔轉國玩到後期
揀唔落手 但日本可有可無

玩好耐/重課/運氣

合馬之後打下打下就有啦

又吾洗重課 入來Discord 我地有個致富計劃 包你訓教果陣都有被動收入😂

唔入團 剩入Discord 得唔得

吾你老母

不了 之前就係有啲咁既人 入黎不停搞搞震

咁我要退團先 之前鳩下鳩下入左個唔知咩團

你唔入都入左
唔講得唔得先 你入黎玩同一隻game
一個團點都會睇下有無可疑嘅人
你想搵人吹下水 入到黎game名都唔留低

係悶悶地R水吹姐
就係因為有團 先至唔想走來走去姐
你地話唔得 咁我一係退團一係唔入discord
game名係paul—lam 就係咁多啦

入團會好d 因為呢個係團頻 希望諒解

之前咩團？

Ferret

KK 團？

咩叫KK團？ 剩係知應該係班日本人來

I see

Kk 指印尼巴打叫法 好似係

原來呢個post新啲

岩岩開始玩 開左隻日女而家卡住左係30隻巨咀怪 點搞好

入來Discord 傾下

入左discord個新會員頻道

日本起手 砍掉重煉 好難玩

推=

畢竟合神要100信

如果買隻220/250刀手用毒刀 太皇裝應該易啲上手？

但有無話大概幾錢

毒刀18-20億
幾年前仲有得諗 依家啲怪連馬都打唔入

依啲應該係台巨玩法？
國巨冇咁多外掛去升250兵黎賣
就算有250刀手 隻兵加埋把毒刀嘅錢 都夠你轉幾次國整齊個陣
所以打手就用下啲三轉算
依家啲三轉帥都幾大力 打前期嘅怪都夠哂

依家無想300天使+210珠仲勁

邊忽勁

你上Youtube 睇下 可以高速殺肥冰

仲可以用來開盾

bjt

真心咩 點解我果隻咁廢

因為你吾係BKT

好惡 做咩話佢

推爆d 廢J~

推車個推牙

我係一蚊生基巴

有冇人知點解美服官網個兩條下載link開極都冇反應

利申:win10

用ie

用Chrome下載唔到
要用IE下載

真心on9

入來discord 傾傾～

推爆佢

G度第佬

BKT妹
幾時輪住幫團友打J

BKT 廢j 來

bkt : 誰敢來表態

BKT: jo

bkt ~

.

Tribe 係咩黎？

每個星期reset 送箱送pills 只要夠分就得

咁d分係邊打？

想請教下天王武可唔可以直接交易架?

可以

國巨得 戰 商 段分
戰分計主升嘅經
商分要做任升信經
段就打一段有一分
每星期會派返5%你升左嘅經同信經做獎

成個tribe夠100分有箱+mana pill
箱最高開7日eg

無想吾得嫁咩？

即係要打段先有分？

係 平均每人十分已經有箱

咁即係要組隊打段？自己打又得唔得？

自己打架！啲分計個人

咁點先圍之一個tribe 都係唔係好明

入來Discord 傾下lo 呢度傾吾係咁方便。
同埋你開左AC未？

又吾啦又吾啦

梨吾巧再jer 禾偶像巧吾巧？

@@

我係Rickyy 隻狗

仲收唔收人？日本起手玩左幾個星期轉左賽3

收～ 入discord 傾傾

無人

推 順便理下TY

bbbkkkttt

就來有野玩☺

羅漢推爆BKT

BKT勁
BKT醒
BKT無得頂！

本期活動完滿結束😀 個個都滿載而歸 希望下次活動有你份

行字阻左我名

Haha 算啦🙊 頭10有冇你份

jojo

ON9 JAI

JO

多謝大佬

多謝第佬

發現原來肥仔都幾善良

真

Jooo

上週活動相片

喜歡熱鬧玩國巨的你 歡迎加入WFC (港團）

週末毒巨時間又到

聽日開始毒

美服合朱雀大約要幾多億/hkd?

21.5 億左右 HKD13 = 1億

咁平？🤤🤤

7b 推

挑符淨係用左一日

BKT 又去旅行了 冰城四日三夜

Hi

mac係咪玩唔到

又左成晚明女專武都冇
係米成個ser都冇明女架

有呀賣ar Auction

我有150明女武喎
但借左俾人 條友消失左1 年

無喎
100lv支 Ice Dragon Cane喎

TY復出記

bkt不在 心很累

新聞話bkt班機........

靜啦

各位有緣再見

招人入黎WFC合龜天

識玩

龜天派日日比人jer

識玩緊係玩雀天

BKT 返來了

有人抽箱輸到仆街

抽箱日～

大團？

我羊正傻豬
期待sheep4

恭賀大房千萬戰力

BKT 國巨最強

30幾抽垃圾

抽

來緊打風 最好留係安全的地方毒巨

冰城夠安全嗎

屌你呀 打風我要當風更

大家今晚準備來冰城避風

打風ar 快來冰城

8號

港服多唔多人玩

唔知 依度美服

重玩 想課隻朱雀起手要幾多HKD 左右？

課23e左右 課封書賣大約13蚊1e

Jo 7b

Joooooo

Jo all

早

下星期更新

進軍神仙谷ar~

新手加手 多多指教

加左diacord 未？😀

我計過 狐仙一隻21萬經（計埋EG)
一隊就有700萬經
打6隊就有4200萬經
如果有果籃 300% 經仲可以有120m 經一場

而家搞

WFC 有致富計劃 歡迎查詢

數神TY幾時帶升

120m 有d 難度

1場120m 冰肥10倍速 升1hr 主角吸到15億經
1日就吸到250

幾時返黎？

2U每個鐘都比MEE6鬧 真係慘

19bkt

嗨

推...

開新post 未？

開左

bkt出左天王符

大把人出左

收虎天符

推新post啦

1001

996

997

998

999